當一段感情就快走到盡頭有咩徵兆？

容易唔耐煩
半個月無見都無乜野
好少事就話我

拍左8年拖
今日佢想掉低我自己係街到走左去

太傷心 1999

8年啊

8年...

我都曾經咁樣對待自己另一半，希望你男朋友有今次唔好有下次

其實都係霎眼間就過

佢錫埋黎會避開 會唔想攬住佢
唔想拖手 對佢好多野都不滿

真係好心酸 如果佢今日掉低我就係分手收場

係 8年最後其實都可能係nothing

結婚幾十年都可以離婚
時間唔代表2個人既感情好唔好
好sad

同會對佢無性欲

講得岩啊，一齊9年都可以兩三夜就歸零

的確唔係成正比，所以感情永遠係充滿考驗

大家冇嘢講

我都經歷緊
少wtapp 唔傾電話 少溝通 少見
有時我都懷疑自己係咪拍緊拖

發脾氣愈來愈難氹

剩係會覆一啲循例既message
例如返到屋企、返到公司
但中間搭車唔會理你

生日唔會慶祝冇問題
成日話你唔明白佢
我就係咁

手都唔拖

乜都話你唔明 乜都唔講 好撚不滿
然後你一叫佢講 就的答你
冇啊想分開下
利申一齊三年 分開一個月 一齊返幾星期 早幾日終於完撚咗

我都唔係好難哄啫

我連佢去食飯 今日係咪返工 個啲都唔知

佢唔講咁又點會明

一齊3年草緊錢結婚
上個月佢同屋企人塔夜機去旅行前同我話淡左要分手
成個月到而家無一晚訓多過5個鐘

你feel到架啦

巴打你都feel到近㗎啦 佢幫你做定心理準備

真係feel到 有d人會做得好明顯
擺明係放你係度 等丟淡d再講分手

咁你一定好難受 被分手前無徵兆嗎？

Feel到啦 但都會傷心難受

做多啲野一齊搵番個感覺 唔好比自己後悔
利申後悔

都好既 仲要多謝佢用心良苦

我做咩都俾佢話 好似做咩都唔岩咁

最後去到分手既時候我講句野都比佢話啦

無論你做啲咩都覺得你唔啱
做咩都睇唔順眼
無曬包容、耐性
唔想同你嘈交 寧願自己冷靜

利申：我係對人淡果個

想知咁樣係咪已經冇得救

平時愈黎愈少親密既身體接觸，甚至唔想有
扑野除外

開始嫌棄對方

由一開始已經無咩聯絡
唔傾電話
可以隔一兩日無whatsapp

到後期
可以幾星期唔見
一星期無whatsapp

利申最近散左

以前打機<佢
而家佢<打機
上邊都中左好幾樣
想散 但搵唔到理由

諗住比啲驚喜佢，佢無咩感覺甚至叫我唔好咁做

其實我會因為天氣熱減少左接觸。
利申：好愛佢，但最近散左

分手旺季

為何共那又來又往沒情沒趣無情份的竟比你都更頻繁暢聚
為何遇到別人問好為何和你沒有需要花心機講好說話一句
為何若有無聊事幹便寧願上載到電腦早已忘掉怎跟你吹水
為何難得尚能騰空坐在戲院主角自殺你共我竟過倦而進睡
為何為了別煩著你別防礙你悠然睡去不忍太早太夜回你電
為何大家為求夢想為求上進沒有空檔分擔怎麼跟壓力挑戰
為何為了未來易過便勤力到忘掉共你兜半晚風不需太多錢
為何大家漸明大體再沒有膽不理夜半有沒有緊要事仍見面

早D放手

兩三日嘈一次交

8年真係好長

會嘈交其實仲未死得晒
花少少心思諗下佢嘈交時講既野啦
情況惡化到交都無得嘈就無嫁啦

係佢話到就好似自己既存在都係錯

唔想同你扑野囉

寧願唔溝通 草草道歉就算
但我知佢心裡面有好多不滿

呢啲係咪就係分手既節奏
明明佢係最親近最愛你既人 點解會漸行漸遠

佢以前唔會打機唔聽我電話
佢前排打機可以cut我電話 唔覆wtapp
而家直接打機就轉勿擾模式

唔愛就係最好既理由

真
有時都唔知點解
無喇喇就俾人飛撚左

其實呢樣好大打擊

係咪入到商場有冷氣先拖手

少whatsapp
一星期最多見一次，我要求見多一日比佢話「你仲想點」
次次都係我主動找對方
佢話情侶間唔可以談及負面嘅嘢（例:撘地鐵好撚燥）
利申:一個月冷靜期 已丟淡 無乜唔開心

佢前排成日話好難搵到佢咁專一既男仔
咁你睇唔睇到我都好專一
以前佢del左上網識既女仔聯絡方式
前排搵返出黎傾計 睇哂人地個Facebook
但佢連我ig都無follow 佢會好奇其他人既生活
佢唔會好奇我上網post既野嫁咩

同你一樣
我都問過佢 一個月先得四日 每次都係幾個鐘
佢話 差唔多啦
搭地鐵都會炆憎 但其實只係小誤會

你地講既野 全部都中哂
除左仲會拖手

8年連ig都冇follow 過份左喎

唔比其他人知拍緊拖
唔想拖手
因為驚比人撞到，唔好阻住搵食

佢搵你覺得唔耐煩，你見佢唔開心又唔耐煩，想手分手，講不出口，質疑自己仲係咪愛佢，但又無力同唔想捉住佢

我覺得係
我覺得係唔鐘意到身體反感

岩岩分手就見到個post

完全經歷緊 大半個月冇見 有人約佢就狗沖 完全唔會諗約我
wtsapp覆我d無謂野
同其他男仔傾計唔比得我睇
講兩句就話我鬧佢發老脾
我諗半個月內就會散

咁多位記得分左手唔好lur唔好喊住咁去乞佢理你

你地都有尊嚴的

一齊6年，long d 2年
最近返左黎，但都冇乜見面的意欲
都係一星期食一次飯
冇拖手以外的身體接觸
whatsapp都係講返工放工報告咁
係咪已經到盡頭

話說我覺得一日未去到厭倦，只是無動力去見其實都有彎轉，兩個人一齊學新野玩新野， 有機會好轉。

不過我唔係咁.....

有定心理準備 到時傷得無咁痛

係你淡定佢淡？

拖手又唔係既，係搭膊頭果啲。不過拖手都會因為熱拖少左

無佢喺身邊都會覺得無乜野反而仲輕鬆仲開心？

8年，不婚就分。正常。

女仔狂放負好易俾仔飛的,尤其係D解決唔到嘅發盧騷,例如份工做得唔開心但又唔肯辭職,一開始都仲會忍,但月經式轟炸仲要男仔去氹真係佛都有火的.

Fucking agger

屌 終於有人講

磨合期真係好難過
唔係夠愛就乜都可以忍嘅

佢琴日掉低左我向地鐵

一齊住，凌晨2點未番屋企都唔撚care 掛

已經好少放負 好多野都自己收埋消化
我已經唔記得佢上前哄我係幾時...

我都係差唔多 呢一日我會永遠記得

臨分個陣exactly係咁 我心平氣和咁問佢做咩會咁 佢直接講分手

係
佢最後後悔 追返我
但嗰一刻 嗰種感覺 唔會唔記得

中晒啲徵兆但唔想分手點算
有咩嘢可以令自己鍾意返另一半

如果你唔鐘意食苦瓜就算格硬塞落你個口都唔會鐘意食
放過自己啦巴打
早d面對現實好過不停幻想

掉低喺街真係等同感情已死

搞哂嗰陣 你發覺佢唔濕

磨合真係好難。。尤其係當你自己一個去就佢 佢依然堅持做自己既時候

大家都唔搵對方
可能雙方都淡

再加一句
你識我嗰時 我就係咁架啦

8年

可能大家都唔認真
一d都唔似拍拖

當你感覺到與對方溝通時，對方對你大多數既話題都不感興趣時，或只得到冷淡回應，就已經係想分開訊號，
不過感情係雙方 ，對方淡左 ，就算做幾多野都好難救得返，所以放開對方，等於放過自己
下個更美好

唔會再哄你 唔會再care你既感受
連嘈既機會都冇

會對佢任何野都唔再在意!!

Exact7ly
所以啱啱散左
幾個月貨仔

我個個淨係識諗自己先 就算我點樣去改善我既缺點 佢都唔會睇到 我好攰。。

我話分手
Ex立即block7我

同路人
啱啱散左

我已經好努力想去忘記佢
但我愈做愈諗住佢
真係好辛苦
佢可以連諗都冇諗起過我
我仲可以點做

我雖然分左兩個月 但呢兩日掛住佢既情況好似又嚴重番 我都唔知可以點做 無feel既人就係絕情

我被分完都block左佢啦 完全唔想睇到佢既野

我仲諗住和平解散

除非兩個都唔愛 唔係我覺得無咩可以和平散

難道我ex愛我咩
我地係因為我放負、佢唔夠愛我而散

算啦 和唔和平有咩分別 唔通做番朋友咩

Agger
用錯誤方式開始
就要用錯誤方式結束

盡頭了
利申：試過

無論傾咩做咩玩咩都可以嘈交收場
明明以前拍拖做同一件事會開心
宜家已經冇左呢種感覺

利申：拍拖4年

其實攬攬可以解決問題

試下瞓喺床大大力攬住對方

個人覺得攬比錫/扑嘢更加可以傳達感情

好想喊

以前會成日嗌交
無論係我錯定佢無啦啦發脾氣都好
我都會死哂狗咁
有時佢會講分手
一次二次....到已經唔知第幾次
心很累
宜家剩係會諗返啲唔開心嘅嘢
對住佢已經笑唔出
可能....心已死
雖然唔捨得啲開心回憶
但係都要對自己好啲
俾自己做返自己

Sor借個位嚟發洩吓

同一個自私嘅人一齊係好辛苦
一齊得越耐，越見到真正一面。
根本唔會改到，本性難移。

夠愛既話 有機會都會改到既 同埋都試下磨合下先 未到個刻都唔想放棄

話題會少咗好多，多咗唔信任
好多野寧願自己收埋佢就算

岩岩分左手
意料之中個ex比想像中冷淡
一味hea覆d野一味係度覆其他人
都真係屌醒左我
希望我可以早d接受到

如果係男方做錯事 令大家有條刺呢 關係有裂痕

lm

你地一齊左幾耐？

一年咋 但因為好多睇法唔同 都磨合左好耐

上facebook睇ig都唔覆你whatsapp
見個面打個電話face個time都三催四請
撩佢扑野都無性趣話攰
淨係呢三樣已經知咩事

施主我覺得係你條仔係天真到以為方法論可以解決到女人嘅心理問題先會咁啫.佢應該係撞過幾次板發現你都幾難氹,與其不斷做D無用功不如直接問你攞答案抄囉.男人係咁目標為本嫁.佢地係唔會明女人有時就係想睇佢地努力搵個答案個過程俾女人感受到關懷同愛.

感情唔係儲積分
冇得話一起時間耐左 就包一定唔會分手
當兩個人相處成為習慣
當左對方的付出係必然
就開始唔珍惜

等左成晚終於等到你電話
淨係講左2分鐘

咁樣唔係叫磨合
係一廂情願

8年係咩感覺。。點解仲可以散

望住佢 有無力感
唔想再多講一句
因為同一樣嘢已經講過十次
鬧交都有啲火花
連交都唔想鬧 寧願一個人靜下
係咪可以完？

容易唔耐煩
喝我

利申 就九年

你做錯事佢都唔嬲無反應你就知係時候

到時就會知

就係因為8年已經無晒感覺先要散

完全係心聲 每次做錯野我嬲 氹番一兩句都好正常下話 話咪講左sorry你仲想點 再加多句 我係唔識氹人㗎啦跟手再話你小題大做 然後好似你先係有問題嗰個 所以每次都自動排建收皮算

試過，4年感情
最後無感覺到唔想拖，錫，身體接觸
大半個月先見一次
Whatsapp，電話都唔係好想講
每次去街互相放負

樓主有定心理準備

我試過 仲要係夜晚係條無咩人既街 真係永遠都唔會忘記

其實咁做好仆街 我點都唔會掉抵人係街。

然後自己坐係到喊

試下做啲驚喜仲挽唔挽留到？

一個禮拜都已經凈係見得一兩次 我都係想見下你姐 大把藉口推我
然後轉頭就同第二個出去
我真係覺得自己好似好唔要面咁痴住佢
然後就開始互相冷落
完

long d幾年最近少咗好多講嘢 以為對方只係忙點知琴日被分手 果下痛到俾人打咗拳咁，希望會放得低

早走早著

除咗上述既行為之外
好多不滿 少身體接觸etc

男朋友ig以前好中意po我
食野又影見我又影無聊野
總之好中意同人分享同我一齊既時間
但近呢幾個月 差唔多完全消失係佢ig
佢依然有po其他野 影其他人

我無特別問 怕聽到傷心既答案

睇到最後個句都覺得心酸
會唔會係有咩誤會

大家約好/定好哂嘅rules

佢一條一條同你打破哂

Long d到幾年 巴打都算好野
利申 2年完

我以前試過不過係掉人果個 好撚仆街 細個唔撚理人感受
之後拍既都無試過

Long d 3年幾，真係好傷

可能我係先淡果個 所以唔太傷
但間中都會諗番以前啲野

以前都試過做淡果個 今次角色調返轉真係好傷 事前有好多先兆 hea覆whatsapp等等 但係一直係度自欺欺人

係呀 樓主講果啲我都差唔多做曬咁濟

當你感覺到好似老夫老妻,以為可以細水長流ge時候

呢個真係 屌

其實拍拖仲有有咩意義 無論幾多年感情都可以帽人或者比人帽 任何承諾都可以係大話
有冇清可以答下我

同樓主講既野一樣，仲有對住佢有一種不祥既壓力

佢想甜蜜 我想逃避，好想大家分開但唔知點開口

true 自我感覺良好

No! 係我被人咁對待
佢話佢唔係要分手。
但今個月我地只係見得兩日......
我不停咁表示 見得少 掛住佢
佢都好似無動於衷⋯⋯
佢就算放假都唔會接我收工同我食飯，
佢反而覺得我煩
其實我在意係點解佢唔會掛住我 想見我

所有小事突然被無限放大

岩呀 關心佢都係錯
我唔識做女朋友呢個角式 好難

唔係既...而家我覺得佢寧願自己黎

我都有問題知原因既！

已經無見一個月，有日佢同我講佢換咗手機。本身手機背景係我同佢，但我發現佢新手機背景無咗我。問佢佢先轉返做我又氹返我，可能好多野佢一早心入面有曬計劃。

話好多野唔得閒但得閒約人去文青cafe飲咖啡,但諗返轉頭佢就醞釀緊分，又去咗Kaws展覽，就係唔得閒見我。話遲下settle down見，其實就係打算唔會再見。最後分手佢單方面通知再消失，怪自己蠢被人用完即棄。宜家時間耐咗諗返好多野其實有少少蛛絲馬跡，由頭到尾都被人利用緊。

諗起我同ex去旅行果陣先發現佢轉左wallpaper (旅行前嘈左交），之前係我個樣轉左做貓貓，果下我都好心痛.....

我同佢兩地，係cam佢話俾我知換咗手機。我試佢話我去咗邊啊?信唔信我又del啦咁。你無耐就轉番。可能就係傳說中既講一套做一套。(其實我平時都唔同佢嘈交，講完佢都冷靜咁hea我) 佢地行為背後既原因就解釋咗佢地想無咗你。

炮友ed

好sad！

我好唔開心既原因係明明嘈交原因係佢錯先
但我低頭先，自己係到唔開心點點點（果陣好愛佢就覺得無所謂，而家諗番真係唔明自己點解要咁）
件事無解決過但我要係到扮無事
佢又真係當我無事

其實我都係，佢從來無講過對唔住，即使我拎埋證據同佢講，後尾我會話咁算啦自己走去食野，咁就無事。佢唯一既對唔住出現係分手msg 其實諗番朋友都有講一開波關係就唔對等，做付出既就不被珍惜。

佢口頭禪：我訓醒就咩都唔記得晒
其實佢係逃避問題唔解決
一直有條刺

我朋友話:佢無諗過為你解決啊，對住你又有壓力咪逃避囉。佢地扮傻扮唔記得就當無咗件事，照樣同你笑，其實都幾得人驚，直到有一日無啦啦消失分手，可能佢地仲會覺得係解脫。

佢真係好衰
但我仲係好唔捨得佢

分咗幾耐啊？我都4個月喇大約，我係到提自己下次要帶眼識人 一開波我都好唔捨得，日子耐咗我開始接受到佢消失咗既事實。

我地4月分手 7月復合 一齊番一星期後又分左手
我同佢斷唔到.....我成日手賤搵佢陪

其實係咪去到呢個位，
做咩都唔會挽救得到？

樓豬 近況如何

女人襯後生玩玩男人 等陣過幾年又後悔將青春比曬佢

郁啲就話分手

樓主講嘅都中
我話我覺得佢根本唔再愛我
唔認仲要調番轉頭再話我
係我唔肯接受現實佢係咁

想佢陪就冇時間，將所有時間拎哂陪朋友
同你食餐飯都好似皇恩浩蕩咁

諸事不滿 樣樣嫌棄 乜都揾到位入

俾大家一首歌

七年了，一個月搞掂 乜都無曬
好彩而家一年了無事
盡快搵個新既係一定無錯既

恃住雄辯滔滔 隨便的把你喝罵

咁我應該係你另一半既角色，只能夠同你講不如放手對大家都好

我d行為都好似你另一半咁，唔多想見，唔會掛住，我只係差在唔識點去開口講分手

不斷嗌交
為同一樣問題可以個個星期都鬧
佢冇企係我角度去諗 唔明點解我唔想做某啲野
然後係儲錢問題又冇共識
關於未來既野又唔願意傾
到最後心很累
然後分手既諗發就出左黎

一齊左3年半
我要講分手都好大勇氣
講完之後連父母都話我點解要咁狠心點解要咁對佢
但實際上我地之間有幾多問題父母都唔知

雖然我宜家有新男朋友
但內心有時會掛住佢
而我覺得同佢一齊返只不過係返返去以前個困局
就算佢話改佢都係勉強自己去遷就我
到有一日佢忍唔住一定會話返我
一齊左咁耐 大家都經歷左好多野
我都係忍痛講分手

佢撩交嗌之後我回應完 佢就話講其他野啦 剩係識逃避 冇處理過個問題

點樣睇得咁開⋯⋯

又咪係咁
琴晚關心佢都俾佢當我話佢
又係佢誤會我之後有拗撬
我覺得好無力

我以前都聽唔明呢首歌
而家明啲啦！

如果唔主動講morning
可以全日一條wts都無

問佢點解唔搵自己
佢會話 點解唔可以係你主動搵我
（前提係 我已經主動搵佢好多次）

會被人問如果冇左佢會點

咁你咁愛佢，點解你又唔努力d
一定要對方一個解決所有問題？

似經濟問題無錢買樓

屌我以為係自己打 唔明講句早晨有幾難

對任何事都係放眼現在，你就唔會驚

會上連登問人感情到盡頭有咩徵兆

日日鬧交
對我冇耐性
翻到屋企淨係掛住打機
話佢唔理我就話冇啊 點會唔理你 之後繼續打
打到唔訓覺第日出街就話眼訓冇精神
自己做錯嘢 我嬲佢就話我麻煩無理取鬧任性
是旦氹兩句我唔受就係我犯賤 然後就黑翻我面

唉好攰 不斷重重覆覆
好似已經搵唔翻當初一齊嘅感覺。。。

無徵兆先係最可怕

一齊耐左啲積分咪扣曬囉

嘩屌，好撚中
以為篇野自己打

屌 一樣
唔係識唔識氹
係有冇心氹
愛你自然會盡力去氹
愛你自然會關心你

以為你係我

可以講多啲嘛？

[member]
長文慎入

男朋友由未識開始已經習慣性遲到，由一個鐘起跳，最多試過5個鐘
次次講完罵完 講句
sorry 呀 下次唔會
下次繼續係咁
但問題係每次都係前一晚講好幾點見，點解咁大個人完全唔識時間管理，次次講完 嬉皮笑臉帶過就算。
8個月黎出街咁多次我諗準時嘅真係得1 2 次

對佢遲到已經冇晒感覺，由一開頭會擔心佢係咪出咗咩事搞到咁遲。到宜家覺得好正常。
最黑人憎係冇交帶。等佢嘅地方10分鐘佢可以到。然後我企足成個鐘之後佢話
sorry呀，頭先恰着咗
再唔係就完全失去聯絡。打電話打唔通，wts tg佢完全冇反應
之後就話，頭先屋企人叫佢做嘢之類。我已經由一開頭信到十足十到宜家覺得佢冇次講真話。

就拎今日黎講。5點半約好在邊到等啦，佢又一早放咗。正常人會覺得佢應該已經出發緊啦。然後我搭九到咗，問佢喺邊。佢話啱啱先到車站。再加多句話，頭先我要搵tutor呀嘛，份assignment 好重要架。
大佬我唔係唔俾你搵 事前交代聲話 我陣間搵完tutor先黎，你搵位坐陣先 唔得咩
搞到我成個on9仔咁自己一係企喺街企撚咗差唔多成個鐘

利申藍絲

個陣仲細以為係自己唔知邊度做錯
但原來係對方只係貪新鮮先同自己一齊

適當計劃未來係好事，不過今日唔知聽日事
主要享受當下

on9有咩就講啦
估估估，如果個男仔要求你做番轉頭咪又屌曬鬼，發曬脾氣
成日話氹氹氹，氹你地咪又係繼續發脾氣/扮發脾氣
係人都唔想氹啦
將心比己啦
你班女人根本好多都係自私

遲十五分鐘唔到就同佢講下次再約走人啦.

當去到依個stage
同一番說話 對方聽到既野未必再係關心
又或者對方已經失去咗理解既耐性
希望你可以過到依個stage啦

其實分開左、再復合番、點解唔可以行得遠？